想努力改善自己 有咩做

想努力改善自己 搵下愛情
啲人話有愛 人生就唔悶
點增值好...
身高165
醜樣
做運動/gym ？ 做極都冇咩變到 我依家跑200米就冇氣 拎啞鈴都係最輕個個 都唔知舉唔舉到10下
想問下食素係咪生唔到肉
整容？
睇多啲書？ 睇咩書好
仲有咩